本 人 喺 兩 登 熱 愛 汪 明 荃 已 三 周 年，你 問 我 答

大家對本人嘅迷思，不妨直說

屋企廚房幾大

屌過？

有得屌，屌唔屌？

阿姐廚房有幾大

約40~50 呎

我有老公
只愛畀人屌同含

100 呎

阿姐知唔知你成日攪攪震

每粒音都接近走音得嚟又好聽
好考功夫

重溫我以前嘅post

你身份證上面嗰名係咩？

我默默喺佢身旁守護佢
係佢嘅special angel

係咩令你愛佢愛咁耐

明 荃 之 友

佢嘅聲線
佢嘅綺夢

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

冇

有冇同阿蛆家英哥3p?

廢既屌

阿蛆同家英哥冇性生活㗎

你愛? 我畀你屌

你有冇約之前嚟香港嗰位洋腸AV男優扑嘢？

除左阿蛆外 第二最愛係咩明星/藝人

冇
太遠啦
本人鍾意asian多

陳山聰
好想畀佢雞姦

妒唔妒忌羅家英？

最鐘情邊張GIF
唔可以答全部

巴打

70路

龍卷風

睇條片加啲上下左右搞幾耐

少少啦

通常加埋整gif 都要一個鐘㺯

東華啲摺紙有無你份？

巴打同我有同好

第一張可能load 唔到
就入呢條link la

load到呀
你有冇較slow motion
阿蛆D動作好慢

無人想知呀

屌你老母

臨尾有校
其實呢幅都係校慢咗

噉你屎返出去收皮啦

光陰～匆促～
可否走得慢些～？

好知己不願「扯」

阿姐對波有幾大？

淨係知樓主讀bu
Bu真係好多死gay佬

加入纖體行列 汪明荃自詡胸大椰殼才夠遮(組圖)

你食屎

明友唔收男㗎

y你知

男女ok

正職係咩
點解有咁多時間狙擊阿蛆

學生
無聊
一見到有蛆嘅演出就要好好紀錄

羅家英：我同阿姐無性生活

試過一晚J幾多次阿姐？

「同阿姐有沒有性生活？」
「無。」羅家英衝口而出卻又非常認真地答。
然後一陣沉默。

家英哥都隻眼開隻眼閉

阿姐知唔知你嘅存在？
最鍾意阿姐咩歌？
可唔可以叫阿姐唱多次明成皇后live

俾你揀二選一

你會揀佢定揀阿姐

你為咗阿蛆可以有幾盡?

今鋪真係 我冇畀你屌㗎

救命

不要再說了

我唔明白點解佢可以收埋好多閃卡

邊個佢?樓豬定阿蛆?

我要黃浩賢

梗係樓主啦

我係放哂上存圖空間

有人話圖中呢個動作好似阿姐, 樓主點睇

愛上阿姐既契機係咩?

最中意阿姐唱咩歌？

杯熱咖啡侵滿潟未？

咁再問你，黃浩賢同汪阿姐，你揀邊個？唔准答both。
仲有，支持咗汪阿姐幾耐？係唔係三年？

你做咩抄我個名

究竟save低咗汪老荃幾多張圖?
好撚癲

再補問，記得樓主喺黃浩賢全身濕透個post講過成部手機都係佢嘅相。
汪阿姐D圖多定係黃浩賢D圖多？

我入黎係睇箭嘴的

樓豬有無興趣一齊fun?
做開1定0？

會唔會去睇佢同中樂團嘅演唱會 ?

汪阿姐招牌式收結動作: CHOK MIC+攤大左手+無限延長震音

過咗啦唔係咩?

阿蛆久違嘅LIVE !!!畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

有波
有樣
多腋毛
有歌喉
跳舞勁
keep 得好
身材好
夠八婆
愛國
有毅力

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

華麗轉身, 明荃皇后嘅高音位

明成皇后

未

黃浩賢
係

我個名早喺幾年前嘅高登用梗
正確嚟講係你抄我

超過200

腎仔

汪明荃嘅gif 係放喺hosting site

你靚仔嘛?
有冇178以上?
有身材嘛?
0

MLXD發緊夢？

余德丞 or 汪阿蛆

如果計埋hosting site嘅gif都仲係少過黃浩賢D圖，汪阿姐一定好傷心。支持咗汪阿姐3年，一個明星圖片數量竟然唔及一個入行唔夠3年（計埋實習同PT)嘅記者。

無呀 但想屌你

29/5 - 31/5
你憑咩話自己係蛆粉死忠

我都係聽明成皇后而愛上汪黨妓金曲

sorry 睇錯
擘開屎眼畀你屌

啊姐有乜吸引你？

有冇新圖睇？

最鍾意阿姐邊個角色
例如洛琳，戈碧，商映虹，華芳凝等等

利申 啲名全部google

勁gay

講真，汪啊姐後生多50年我都唔想屌，唔明點解果個年代d咁吹奏佢

會唔會過澳門睇汪黨妓演唱會？

689 or 汪阿蛆

龍捲風張gif係咪你整?

巴打幾時再開帖post你自己啲閃卡出黎

冇錢
一張飛都$380
希望黃牛會炒低啲啦

來自蘋果動

華方凝
完全係佢自傳